【脫歐亂局】憂慮硬脫歐 一家五口儲定日用品夠用4個月

英國一個家庭自英國脫歐談判開始，就逐漸在家儲起一大堆食物及日用品，為無協議脫歐後的情況作準備。他們稱這些物資足夠他們生活4個月。

住在康沃爾（Cornwall）的曼氏夫婦（Richard and Nevine Mann）育有3名小孩，雖然英國3月才脫歐，36歲的曼太太早與37歲先生儲備物資。她說：「不久前我們意識到可能會出現無協議脫歐，若果真的發生，短期內物資供應會出現問題，所以我們開始購買平常會用的物品。我們買了很多豆及米，夠我們吃4個月。」

她們買了大量食物，現在櫃子已有52罐豆、16罐吞拿魚、一大桶蛋黃醬、8罐碎番茄及4罐番茄汁。另外也有2大桶奶粉、數包米、意粉等。

曼太太說：「有一些食物我們不會常常買，如蔬菜及奶粉。我們有焗豆、鷹嘴豆、意粉。飲品方面有茶、咖啡等……我們差不多足夠了，所以會慢慢減少購買。我們沒有買得過火，假設未能達成協議，這樣做可令我們順利度過數個月。」

除了大量食物，一家人也買了種子及潔淨雨水儀器，可隨時在花園自耕自給。另外曼太太要服用抗癲癇及薄血藥物，所以也儲備了藥物等。

英國《每日郵報》

港獨聯 關愛座hunter
都買左好多祖國貨物做儲備
skr skr

我諗起以前高登有位巴打為應付世界末日儲左成堆糧食

午餐肉

一桶桶水